「出 duck 嚟行」<<安心出痕>>

香港政府目前規定市民前往政府大樓或辦事處，必須使用「安心出行」流動應用程式（LeaveHomeSafe），而政府今日（2021年2月10日）再宣布若疫情未有重大變化，會在年初七起有條件放寬食肆營業限制，包括放寬食肆晚市堂食等，但客人進入場所時須使用安心出行記錄行蹤，或登記顧客個人資料，引起網民關注。
「安心出行」變成要必須安裝，但安裝始終有疑慮! 開發小鴨幹線的HeaDuck研究所 就開發咗個「出 duck 嚟行」應用程式，還把程式開源，除了可以了解其運作，達到公開透明! 還點出<<安心出行>>的多個問題!

替代方案只限於 Android, 安裝方法如下:

* 先到 Play Store 官綱下載及安裝 APK Installer Mobile Manager
* 再到綱站 Find Apps 搜尋 "gooutwithduck" 及下載 headuck 嘅 APK
* 啟動 APK Installer Mobile Manager 然後按 Install APKs 及允許取讀
* 最後安裝 GoOutWithDuck

點解唔直接f-droid install呢

啲狗而家搵緊啲假app 作者 睇路

邊個話呢個係假app

官綱無 f-droid

Push
推

上面係fdroid官方repo
下面係headuck repo

Play Store 官綱無 f-driod, 要先裝 f-droid 就要裝 F-Driod.apk

你知唔知fdroid係咩嚟

轉自維基：
F-Droid是一個Android應用程式的軟體資源庫（或應用商店）；其功能類似於Google Play商店，但只包含自由及開放原始碼軟體。應用可從F-Droid網站或直接從F-Droid客戶端應用瀏覽及安裝，F-Droid客戶端應用會自動升級安裝F-Droid應用，網站也提供所有應用的原始碼下載。F-Droid不要求使用者註冊或標示應用包含廣告、使用者追蹤或倚賴非自由軟體之類的「反特徵」。執行於F-Droid的伺服器均使用自由軟體，允許任何人建立自己的軟體庫。

應用可從F-Droid網站或直接從F-Droid客戶端應用瀏覽及安裝 ...
請指教如何做到

直接係fdroid官網裝f-droid.apk ()

然後係f-droid app入面search你要裝嘅app

其實樓主係唔係用iPhone

買vpn

唔係假
然後告你侵權or其他狗屎垃圾老屈罪

Github 出咗1.1.2，但揾唔到個app download

支持
民間自發防疫
777如你打擊呢隻app
即係阻礙防疫
等同危害國安

f-droid 係會遲啲

因為f-droid官方repo嘅app要用佢嘅server嚟build

順便講句，android本身已經可以直接安裝apk
裝apk installer = 多舊魚

lm